收到風, 有人會派藍絲搞鳩個集會

請各位團結出席支持梁天琦

你咪藍絲囉廢老

近排d 藍絲五毛全部換曬新Acc 同改埋做英文名 乜唔怕俾上司話你地崇洋媚外咩

咪你囉五毛dewi

telegram有入某個公開政治group嘅會知我講乜

義和團又出動

咪你囉

去和合石直播你幫你老母執骨

咁咪好
俾你示範下以死相搏

會有人關注你呢d口水會咩

你收嘅係咩風?

關蛇又中
成班藍絲廢老圍觀個集會